拜登：不會立即取消與中國首階段關稅協議

【Now新聞台】美國總統當選人拜登表示，不會馬上取消中國首階段關稅協議。

拜登接受《紐約時報》專欄作者訪問時表示，他會保留現任總統特朗普今年初，與中國達成的首階段貿易協議，即維持對中國出口美國商品徵收兩成半關稅的決定。

拜登表示，首先會對與中國達成的協議進行全面檢視，亦會與亞洲及歐洲的傳統盟友磋商，才制定連貫的對華政策。

拜登認為，對華戰略的最佳做法，是令美國每一個盟友或者是曾經的盟友站在同一立場。拜登稱，他就職後的數個星期，優先要做的是與盟友統一立場。

春袋被夾

你撚係總統咩，關你咩事

精神病

自尋死路

不會立即取消
=之後取消

2月取消

中美和好

當選人

中國美堅利亞省

架錦麗：Trump lost the deal

即係乜撚野事？

直接歸順大灣區丫嘛，仲搞咁多野咩

即係第一日唔取消 第二日取消

唔立即，等陣取消啫

唔洗扮
戲太假0分
洗好八月十五準備坐啦

係監倉對住石屎牆講啦

1月23取消

同盟友合作圍住中國，跟住有可能會推台灣入國際組織，畫面係咪好靚呢
但咁樣對中國有咩損失

涉嫌叛國前副總統拜登：”transition” away from fracking

參議員Harris: end any fossil fuel day one

而家唔會咁做即係遲D 就會咁做